林婷訓覺有冇帶bra?

晚晚都有cam影住，唔會唔帶掛？

都冇分別, 都冇波

好似有飛釘

剩係睇到你娘親飛釘